可否罷買大班卑鄙月餅？

無睇TVB都見到黨鐵成堆廣告啦
有乜理由見太子爺買兩邊
就走去買襯？

其實人地好慘太子爺出聲屌藍絲，月餅生意跌八、九成(識人入面做)。都冇人珍惜佢地，咪又要扮藍

出面已經賣斷市

129蚊八個

美心pk d.. 聖安娜好難食

幫襯小店得唔得

佢做promote，未發生前一日開廿箱，而家開幾箱。大陸又唔比賣，佢公司(大粒)啲人好嬲，大陸人而家又冇得走水貨上去

總之係tbb落廣告就唔撚買

老細 我見到黨鐵啲廣告
沿住電梯一字一格廣告
毋忘8.31
真心食唔落

佢慘？手足被人打死慘唔慘？

不撚知所謂
我覺得要推上去
條友明顯買兩邊
如果係黃 一早就cut廣告

咁又on9啲既

有邊間食大陸水大公司管理層唔係藍，落廣告你估一個人話事, 仲要係未坐正既仔？
太子爺出身有錢但黃已經好難得，仲要係私人social acc出聲屌，
而家肯定俾班臣子/老豆剷。
如果我地都唔幫佢證明香港本土都夠做，就真係證明商家非奶共不可

話罷就要罷

自己睇，睇完再決定買唔買

本身太子爺出左聲屌藍絲 大陸市場就一定無
落TVB廣告+跪低道歉 叫香港人點幫你買月餅?

記唔記得周柏豪

太子爺肯出聲算係咁啦
何超蓮依d臭西做埋護旗手添呀

起碼有表態過 如果你因為佢牆頭草而罷買 咁之後都無人會表態 相反如果你地買到佢大賺 咁就造到只要支持香港人 就有運行 自己諗啦

太子爺關我鬼事咩
咁乸大間公司
怕佢會執笠？

手足就自己人
就係咁簡單

本身已經喺罷買list
明明講咗扺制TVB同黨鐵廣告
而家走去買返 咩回事？

何止跪？
香港人直頭無原則無腰骨

睇呢啲千字文
不如睇喺黨鐵嘅一字一格廣告牌
再問吓自己良心！

點解仲有人買

又係一屎還有一屎臭謬論

不如掉轉如果齊心罷買
兼買爆黃色商戶
係畀信心商家佬揀定一邊

佢今次見買兩邊都賺
下次先黃後藍/先藍後黃
你吹佢脹？

戇鳩鳩

再下次節日食品 賣年糕
先黃後藍 賺哂你班黃屍錢
再一個屈尾十奶共
咁識玩 仲唔fatfat

我唔怕佢執笠，怕既係連黃絲都罷買就證明左所有商家必須奶共先可以生存

同埋，我無比較過手足同太子爺邊個親喎
你唔好混淆視聽

咪理佢啦 傾黎都哂鳩氣
買2邊都講得出
ON99

支持得無線就知咩人
個太子爺做左老闆繼續大大聲屌我實支持
我中學開始食大班啦
其他嗰啲食過覺得難食到嘔
今年都唔撚再幫襯
食少個月餅會死咩
重易左KEEP身形

你無原則唔好出嚟吠
神早喺block list嘅波台狗

廣告個期應該排左好耐，忽然間應該剎唔停啦

作為黃絲 本來係罷買㗎喎
佢被支共封殺
就要同情
唔知邏輯喺邊？

而且就算全香港人買夠5盒
根本都跑唔返大陸條數
奶共係必然

聖安娜都抽起咗啦

我欣賞佢開頭有呢個心出黎表態支持先
雖然難敵公司決定

總好過美心

應該無商家敢表態啦
如果係唔係都要買咪買佢
當然如有第間冰皮係黃既請介紹

食雪米磁啦

肯買兩邊好過一路向共啦
趁依家比多啲生意大班做拉多個朋友好過啦

講真唔係狗鐵落廣告一定買

買兩邊仲有人撐

其實係咪幾個月前已經比咗錢落廣告收唔番咋

又推推先

推

支持樓主 今年唔買月餅
大家買就聖安娜啦

榮華/大班 tvb 落廣告
美心有China man 做代言
奇華就有曾志偉

月餅不嬲唔好食又高卡路里
食少啲可以食多啲其他野
你食埋我果份

我見奇華 一條電梯都係得3格
而 大.班.冰.皮.月.餅
每條扶手梯都佔6定7格廣告
幫襯佢就 =畀錢黨賣廣告

咁仲跳乜鬼閘？
跳閘有咩意思？

屌你老母要買就買四喜 !!

除咗有人送
今年一蚊都冇畀過錢買月餅🥮

大班啲廣告 4月一早拍好哂
黨鐵落廣告都要一早傾好簽合約 整好哂啲野準備貼 就撞正革命都冇辦法啦
但佢有冇tvb落廣告就唔知 冇睇tvb

敵人反對我擁護

一句請曬 敵人反對的就要擁護

俾大陸封殺已經說明好多野
中共點會死錯人 非我族類咪封殺囉

我排隊買四喜食完再買多三盒
你班on9仲討論緊邊個大財團比較黃
係大班美心定係黑社會月餅

我一路食關公月 一路笑而不語